無可否認 依家係熊市格局

豬死了

點解？

太多泡沫

入得，啱啱美國又通過咗救濟方案

印錢機出動
牛市go go go

唔係熊市，係之前個市升得太快，其實你睇睇歐洲市個 uptrend 仲係好原整，無 break trend

緊唔係啦 熊市要要到啦
基本面太差
技術分析都話會下跌

睇下邊個板塊，你睇 nasdaq, tesla 呢啲個 technical 咪差囉，睇舊經濟、銀行嗰啲咪好囉，央行未有耐要收水加息，如果啲人炒 meme stocks 梗係揸成手蟹貨叫救命喇